（拍攝技術討論）有冇人睇過《一鏡柏林》

真係睇唔出有剪過 收音打燈點睇都好難做
究竟要排幾多日

有睇 超神！今年睇過最深刻嘅電影
但唔識技術

睇左兩次兩次都暈到仆街

劇情討論都可以 套戲上半同下半完全兩樣野
但係好smooth 後半好緊張
演員演得好

巴打你都好鍾意套戲 睇兩次
Btw我唔覺暈 反而好鍾意佢嘅拍攝手法

其實係因為遲左成半個鐘入場先睇多次
不過都要值得睇先會睇多次嘅

我反而鐘意前半多d, 後半太誇張
但一鏡的確值得一睇

前半會以為係普通寫實愛情片
後半對比前半嘅寫實 係有啲誇
但係戲劇發展來講 推進幾流暢
尾段有迫力

一鏡嘅技術 真係值得睇
比birdman有過之無不及